"集中討論"現有行動及未來行動

宜家好多人返哂屋企 唔知出面港島既情況 我識好多人今日其實唔洗返工 好想加入行動 但無一個明確既消息可以去邊 所以好想開個po 等係現場既巴/絲匯報下 有乜野做緊 邊到需要人

更重要係下一步有咩行動 等民氣唔好咁快散 要繼續行動

利申：其中一個想發夢 但唔知去邊發夢既人

推

推 一有目標就即出

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

[DEADLINE公投] 今 日 打 禮 賓 — 正評／唔 升 — 負評

有新意見減區，可能分五區

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

人唔多武力又唔高仲要分兵，鍵盤軍師。

有冇睇架，呢個唔係武鬥，而且你啲人去邊係你哋自己決定

暫時綜合連登post 3點前政總 3點後禮賓府 係咪？

繼續推

推
宜家出緊港島

我都想知可以去邊，禮賓？

去G20示威>包圍香港任何一個地方

無現場巴打？